有無波台手足申請完1m損晒比熱血公民

不論議會定係政見熱血公民都係深黃 損返1m幫手足都唔算好過分 我額外買咗20件「被熱狗Tee」諗住7日論流着 剩低嗰10幾件我會派比波台手足 有意請留tg

熱血議助被拖糧 快捐

留名頭十位

我請去食龍門任食

一次過訂閱左十年passion times

Lm

tg me: hugo1991

7日著10件咁din

熱血救港💪🏼

3件比咗我三個女朋友 各一件

我會留返少少拎黎課passion prime年費

熱血T真良心價
識貨既人都知佢用料好
數量有限要買就快

用料靚唔靚唔係重點 最重要幫到手足💪🏼

500蚊一件定價太低，熱狗真係蝕住做

點會唔係重點靚到癲d料